最癲試過去camp時做啲乜？

以前試過四條友去camp,其中一個帶咗個飛機杯去,嗰陣個個都未試過玩,結果一試上晒癮,3日入面輪屌咗十幾次,啲精流出嚟嗰陣真係好似睇緊無碼中出咁
最後重屌到成個爛咗

睇字都覺GAY同臭

非gay,都係一齊屌啫,唔通兩男一女玩3p又gay咩

11點瞓覺 7點起身

夜晚十一點起完營，七點起身收營翻工

以前童軍集訓營，有條友拎電筒向天閃燈摩斯密碼S 。
佢仲想閃其他字，我地幾個即刻按住佢。真係有人黎救人就大獲。

同你個名一樣

瞓教

咁癲
去嚟做咩

同個靚仔part房
比曬signal佢又冇反應
襯佢訓教嗰時偷偷地攞左佢條污糟底褲同襪打j
好臭但係好香

直頭gay撚到痴線
玩玩下插撚錯你屎眼都照去

夜晚11點熄燈瞓覺

好臭但係好香

睇到扯咗

利申:非gay

無,最多打winning輸咗要彈龜頭

係美國某national park camping 本夜跌到零下
凍到要揸車出翻去搵m記避寒